Eindelijk, toen we naar zijn plaats van vestiging en hij trok zijn sleutel uit zijn jas-kraag, keek hij als onderbewuste zijn Walworth eigendom als het kasteel en de ophaalbrug en de spil en het meer en de fontein en de ouder, waren alle geblazen ruimte samen met de laatste kwijting van de Stinger.
